 뭐해?
미역국 끓여유. 날새자마자 가볼라구유. 김서방도 출근해야지유.
마누라 아픈데 무슨 출근이야?
죽고 사는것도 아닌디 출근해야지유. 이럴땐 차라리 여자인 내가 옆에 있는게 나아유.
신경써줘서 고마워.
오빠, 우리가 남이래유? 오빠하고 나하고 부부면 어영인 내딸이유. 고맙다 소리 한번만 더하면 확 삐져버릴껴.
알았어. 아침에 같이 가.
오빤 기양 집에 있는게 여러사람 도와주는 일이네유. 어영이도 아부지 보면 얼매나 서럽겄시유. 내가 알아서 혀유. 엄마잖유. 이런건 엄마가 나서는규.
